藍絲愛共黨，黃絲累街坊！

熱狗戇鳩仔

連登共諜仲未反駁到點解冇晒流感

流感數字呢？陀衰家

你係咪高登嗰個共和衛士